A組 埃及 vs 烏拉圭 20:00 (3)

入波未呀屌

11號廢到

樓主支持港獨

睇到訓著

so9我屌你

埃及(主) 對 烏拉圭(客)
下一隊入球(第1球)
主@11.00

利用沙拿換so9

so9俾蓋青燈死左

埃及都打唔嬴

唉

有無人用電話睇now e個app叫你開stream on data network ？唔知點整

屌你老母撚鳩高甸

未睇過咁悶既波

屌，前場都見到高甸

高甸又要屌老母

Godin

godin

Ginobili

高甸爆盡

高甸踢埋右閘 dllm d豬隊友

高甸好撚勁,前又有後又有

傳波嗰個係咪戇鳩

Cls godin

沙拿仲唔出

高甸

Godin勁到

高甸都頂唔順

Godin前鋒

高甸睇唔過眼啦

撚9高甸

全場都見到Godin

唉高甸已經做得好好 屌 豬隊友

點撚樣攞呀呢球

中堅踢到底線

高甸：等我黎

高甸慘撚到

Bale都搞唔掂啦

屌 烏龜有冇諗住入波架

除左下體對中堅
烏拉圭成隊垃圾

應該領先緊

1分收貨

廢撚到

邊位卡路士山齊士路

高甸落底
你話隊波做緊乜尻

以為巴爾 笑左

0:0既話 godin一定係motm

高匈上前 頂唔順班前鋒

烏龜

高甸:

高甸今日勁到

Godin成個巴爾咁

成隊廢到

Viu講波果班好業餘

正垃圾

吊,沙拿出未呀

50人和平散去

個po快撚到

中堅跑到去人地底線

高甸慘

高甸打前可能仲勁過so9

唔算悶啦，自從睇過V92 d波

烏龜成隊都係到傳醫院波

條中前廢到
高甸打撚埋邊

高甸都上埋黎 佢交d長傳仲準

好似飲酒吹水咁

比尼馬真係成個中場舞

反擊好差

都係以前tvb 好好多

5號 烏龜

又係高甸

兩隊都0把握力

埃及踢法好似利記 但d反攻

點講好

入波未呀

出山狗就係咁吊波

高甸勁到咁

英文旁白高質好多

烏拉圭 陣間輸鳩左就好笑

埃及條中場都幾撚勁

點解可以比得咁大力水

聽英文好過 tbb都係差唔多

你食開屎??

烏龜啲反擊真係好慢

丹尼爾知唔知自己講緊乜?

補飛先
和波硬啦屌

洒曬

笑

烏拉圭係咪要多謝拉狗整傷沙拿

so9廢定jj馬廢？

人在外國
求link

講波呢两條友係唔係大陸仔？

可能主勝呢

不如唔好叫烏拉圭
叫老鼠拉圭算啦

埃及d反擊做乜9

烏龜廢到

廢老思維只有CCTVB

俄羅斯都贏到呢隊圭

唉琴日贏個d輸返

聽俄羅斯文啦去

11號真係好撚廢

邊度啊

打和super

成組都要多謝

埃及係差個前鋒

我見埃及好似有力加，係咪我睇錯？

紮頭佬好廢

VIU.TV

我淨係知你係大陸仔
屌你老母

又so9又卡雲尼，仲諗住烏拉龜最少入3粒

佢地係咪就唔知 但你一定係

怒偷一分

沙拉唔出

咁嘅樣我覺得埃及會絕殺

marco講波都有d料

烏d人咁有自信既, 人地去到禁區都冇乜人回防

唔出沙拿了

佢兩個係唔係我唔知,但你一定係

冇沙拿，食得屎lu

訓身和波先

2隊D把握力

韋達 莫雷拉同場

艾蘭尼以為自己踢緊阿仙奴，下下都one two

你個兩字似大陸仔多d

有科蘭都至少入左粒

講真我轉左英文其實真係唔太大分別

屌，以後唔撚買烏拉圭

高甸上去打中場算啦

換咩沙拿

條女講下一場中左

下兩場先出沙拿屈機都未遲

英文唔識聽

cctvb得個阿好，其他廢

卡狗

靚啊呢球

好靚

卡雲尼做到野

神救

畀埃及入一球就好笑

Cavani

靚喎

全場都提住沙拿

咁都唔入

呢球似樣

靚救

靚到

痴線 又一個神龍成名

卡狗>>>>>>蘇狗

卡雲尼型呀

救得好靚

咁都救到

射得靚
救得仲靚

沙拿沙撚足全場

救得靚

龍門

救得咁靚

卡蘇連線

Cavani>so9

好彩救到

呢球就似樣d

做波比卡雲尼好啦

終於有腳似樣

痴線

卡雲尼

咩呀

睇唔到唔知點解

個龍門又痴撚左線

終於有球靚組織

個龍反應快到呢

今屈啲分鏡鳩鳩地

門將勁

卡膠成場得呢腳有威脅

掂啊

仆街又0-0

蘇9行後派波算啦

巴打你自己講自己聽咪得囉

80分鐘先有腳好波

Block咗 ip

VPN

卡=小志強
蘇=梁仔

射得太正

買龍啦

猁不如買埃及個龍

個龍救得靚 得呢球叫左出黎

唔計屌足全場

第一腳果球唔差

咁靚都唔入,個龍

轉左去英文
起碼聽得熱鬧d 有感情

廣東話同場波一樣咁無起伏

卡雲尼 2 key pass俾so9, 2中龍射門

射救都靚

卡雲尼算好過on so9呢場

入一球俾我回水啦屌

烏龜慢熱到 咁耐都未贏過第一場波

有喵介紹可以轉到

Cavani>>>>>>>>>>>>Suarez

英文聽完冇咩分別

埃及個龍門真係超勁

紅色係埃及？？？

48年未贏過第一場波

白色

中國

係

利物浦啊

黃色

利物浦

SO9

最好去聽埃及既 肯定夠晒激情

用chrome extension zenmate 應該得

仲想自己爆

南區

紅色中國

唔怪得有沙拿

南華

Egypt

個5號死都唔撚射傳又傳得柒

咁白色呢

真心唔明有幾激情左

屌左聲

埃及幾有冰島feel，贏團結

FK

卡雲尼野球

唔好比so9射

皇馬囉

賤種蝗

卡路士勁
山齊士勁
但加埋做卡路士山齊士就垃圾都不如

利記個龍邊有咁勁

高甸真心好撚穩 勁

行開啦so9 咪能射啊

1:0

黎啦黎口廿

呢個位

機會嚟喇飛雲

卡雲尼即刻搶走個波黎射罰球
係咪係psg 有陰影

Goal

紅色係人稱紅軍既利物浦

白色係西甲班霸皇馬

torriera入黎

goal

求下so9唔好射

你老母

引撚夠格黎個9號

唔撚係啊

危險喇

射得靚

唔會入

忍

中柱

屌！！！！！

屌

咁都執唔到

好靚 條柱

嘩, 中柱

屌慘

咁都唔入 0:0硬

橙

Goal你老母閪咩

4個無人執到

中柱啊

射得勁靚

goal條撚咩

5個都執唔到雞 弱撚智

運

waa

個龍

屌你老母

成班係晒中間 無人起到腳

Goal乜鳩呀

咁都執唔到雞

猛虎罰球

1:0果班仆街死啦

仆街個5號護埋空門

果4 個白衫呆左係度做乜鳩

補射自己友又擋咗

屌你地班劇透撚
我仲未入呀

成咋係中間，無個補到中

好波不如好運

果然係神射手

卡雲尼>>>>>>>>>>>>>>>>so9

慘到

以前忍夠伊巴

宜家忍夠so9

望住個波

入未啊

好似自己友阻左空門

hit the post

打fifa中handicap

屌on9

雞都執唔到

少一個就入左

冇一個執到

阿記雲加走左仲係咁度縮

完全封鎖左條撚樣 報假分

0:1

等完場真on9

入波

入

成班都痴線咁都冇補中

入喇屌

終於

4個白衫空門都唔入

和啦

占美利斯！

中左

GOAL!

食唔到雞

1-0

慘

真係入了

勁

咁樣絕殺

終於入 埃及慘

屌，真係0:1

Goaaaaaaal

卡雲尼R撚晒頭

終於入

89分鐘

始終都係頂唔到

占美尼斯

絕殺

沙拿

唉, 咁都頂唔住

完場先黎失球

假到

都係頂唔到

埃及 慘

俾人絕殺 好唔抵

屌你老母

終於1:0

埃及輸得好唔抵

你delay咋嘛

沙拿bb豬

咪撚1:0

靠死球

2分鐘入一球

1-0!

沙拿生日快樂!!

靚呀 占美利斯

點解最後十五分鐘唔放沙拿摶下

沖頂勁到

馬體會

抵啦唔出沙拿

頂咗咁耐先輸

埃及其實幾慘,踢得幾好

好撚慘埃及

89分鍾絕殺

。依球

要靠對中堅

頂住！！買左一舊烏

咁撚難入先入到 成三件拍埋去都俾佢頂到

頂得靚呀

抵啦，唔出沙拿

埃及好慘

守足90分鐘

靚頂

贏波走盤

唔出沙拿真係正on9

沙拿又想喊

臨天光瀨屎

沙拿: 屌

唔出呀嗱

做乜好似晉級咁衝哂出嚟

Goal!!!!

埃及半埸都過唔到，

睇住個勢咁都唔換，抵啦

似陳七足總杯收東方皮嗰球

GOALLLLLLLLLLL

依d柒波輸 沙拿好無奈

唔出沙拿最後咁樣，條路自己揀

阿記球員守角球 大伏

話咗唔出沙拿就死梗

好波 唔出沙拿呀啦

食硬沙特 6分基本

走盤興奮過贏錢

So9收錢想害全隊

未好返, 出下黎當交貨俾贊助商咋

靚到 跳得勁高

埃及領隊古柏昨日指這名利物浦射手康復進度理想，理應可於球隊首場分組賽對烏拉圭的賽事上陣。

埃及

89分鐘絕殺

屌，買左和

牙蓋又燈

好彩走到盤

屌你老母旁述
烏龜教頭無人扶

埃及衝上去啦

補5分鐘

好在冇補飛和波.....

呢場都唔出沙拿留返出局先出？

出左線啦 唔通沙地？

仲有4分鐘

絕殺都唔俾人興奮下

有機

為左個0:0 唔出沙拿 堅係on9

仲唔迫搶

你邊條LINK ?

屌你老味真係打假波 咁都得

埃及留力下屆

呢場比較重要都唔出沙拿

岩岩鏡頭就係個個埃及美斯？？？
點解坐bench既

屌多球啦

沙拿喊咁既款

果件卡路士山齊士完全唔入流 搵佢做派牌真係笑死人

好撚憎個旁述歡呼
Woohoo乜撚野呀

馬德里救烏拉圭
鍠就有隻拉狗整傷沙拿
下體就兩個中堅救世界

還債

卡狗兩球

今場無so9 可以早點贏

半格

屌 幾驚要輸

沙拿似出唔到多過唔出佢

蘇仔收左幾錢

godin呢啲踢法太粗獷 落場實死

好想喊，點解1.4嗰陣時買咗

講夠沙律未

預感全埃及同利物浦又返屌 Ramos

得返條串在生

其他輸晒 :o
角球大
入球2/2.5大
讓球-1

埃及 byebye

今場唔出就真係唔洗出

唔係買無入球掛 ?

個球迷咁似ddg

諗住比沙拿抖夠 點知 偷唔到雞
出沙拿 最尾呢10分鐘後防無咁大壓力

衝哂入球場犯規架wo

俄仔對埃及 攞一分都夠

慢慢控

沙拿:屌屌屌屌屌屌........

仲攪咁耐

不過都仲有機既 贏哂之後兩場

擺明沙拿只係用黎做裝飾
實際出唔到

賭仔又要跳樓

猁迷又要屌拉狗了

俾多球我dllm

屌，嚇撚到爭啲撕票

果件阿根廷沙拿黎

咁完場大把人落樓啊依家

So9屌你老母 一早換出可能贏多粒

絕殺都唔比人叫下咩
D鬼佬旁述咪都係咁high

下兩場更重要

最後一刻先入

Sana sad到

黎多球啦 烏雞

買左球大呀

炸你老味閪呀

咁易咩

要哭了

琴晚個五球好關鍵
隨時靠得失球差出線

完了吧
如無意外

個個位都唔知FOUL黎倣乜柒

正話上撚左天台而家落返嚟了

拉狗

痴線 叫都唔比

齋乜戒月 d習慣都on撚9 搞到冇體力

沙拿明顯仲傷緊
唔係一早出左

蘇狗

so9

So9黎料了

3x1 讓和 中頭關先

又想咬人

So9 真係狗黎

牙so show time!!

最尾2秒黃牌

排住隊落樓

最後演技大爆發

齋月完左啦

So 9 想抽水

蘇9今場唯一貢獻

熟悉嘅咬咬返嚟喇

蘇9肉鳩酸

so9仲有演技

差啲咬落隻大脾到

影帝

幾撚好戲

想撲埋去咬人？

so9出招了

好好戲

so9...........................

蘇狗最好表現呢下

做乜春

揷到

好假

SOR 9 抽水

蘇9

SO狗詐死

對手想點

渣春袋

係咪揸左條j 一下

又想咬9人

精湛演技！

So9成場既作用就係扮傷拖時間

樓梯開始多人

偷桃手？

蘇9真係笑撚死

SO9果種賤真係

啱啱天台好多人

呢d叫有級數

果然係巴塞球員

咁撚野叫渣一渣呀

果然係死巴狗

卡雲尼負責射波
so9負責演技

SO9今日既最佳演出

比d時間牙蘇

SO9真係笑撚死人

so9而家最值錢係呢樣野

喳你賓周

so9全場highlight

好戲量

so9啲戲

都係拉膠唔好

疤狗

so9 d職業病
踢左咁耐巴塞搣唔甩

仆街買撚左5000蚊 烏龜

岩岩5分鐘真係唔敢睇

揸j

So9 揸呀揸呀

太 OVER

蘇狗真係世界級

扮野方面

咁樣輸好on9

出90分鐘都係為左呢下

So9全場全佳表演就係呢下

So9真係

我老豆話呢條撚樣仲好戲過張家輝

笑撚死

蘇狗笑到仆街

第一次分組贏波 ？

denial 真係好正

唉 沙拿下場唔出就出局要等多4年

埃及係咪已經收得皮

埃及狗抵死，全場唔攻

臨尾都有得笑

So9真係狗黎

蘇9真係好撚樣衰,跌落地都咁多戲

分組第一戰贏好似係第一次

1970年之後

埃及籠門好波

蘇狗D戲over左

曲線定點 咁都吹奏SO9

so9係補時階段終於證明自己

屌又插水

我揸！

領隊講咩我地信咩啫, 人地都話可以上陣

應該要贏俄羅斯

Fifa19 可以加入演技數值

ok

埃及本身等左20幾年先再有得打世盃

最尾唔換沙拿真係難搞

so9今日唔咬人
轉玩揸JJ

係，48年未試過第一場分組賽贏

好慘埃及

臨完場都揸人JER仔一野

898 la 沙拿

。又有經典

人地未去巴塞已經好有表演慾

完
Godin同Gimenez打哂

so9真係狗黎

笑撚死so9個下

曲啦

而家先知有世界盃 ICON

咁就可能成世唔駛打
不過我諗點都會比佢踢下既 圓夢

So9係掂

上半場已經有波入

下半場又係射失

卡雲尼都OK啦

tks

兩隊都老鼠拉龜 悶到

卡雲尼都有叫罰球睇下既

巴塞又贏

地面碌左兩下突然一個鯉魚翻身雙龍出海再抱頭倒地

我d
入球大
角球大
讓球主

見和波想保守d

Godin+Gimenez=真烏拉圭核心

都已經穩鸁一粒
係要整d仆街野出黎

成場最好就係一對中堅
加埋卡雲尼
其他都唔知做緊咩

埃及俾viuTV條女燈死咗
一句話下場先出沙拿

揸GA

卡雲尼都俾左下SO9, 條友敗家

so9 個下

so9最值錢呢樣

10年世盃開始下下都訓身演出

點解唔出沙拿？

唔講以為斷腳

快啲跳樓唔好累到屋企人

終於睇到沙拿條柒頭皮收皮

牙蘇下場會狀態回復 比d時間

屌今場先似番世界盃，琴日果場

講真下半場卡雲尼算係咁啦,比波射波都叫有啲野睇, so9 就真係算鳩數

so 9

差d咬到

咬人蘇成場做過乜 單刀唔射射斜 佢地幾撚勁 仲揸人jj

等出局先出

要比錢ge

對沙特沙拿入5粒is ok

下一場viutv 有冇得播

揸架

沙拿應該真係出唔到

等咁耐就係依下

影帝級表演

SET波有
射左兩球靚
今場又冇咁多機俾佢失
好好啦

今屆玩揸袋 通殺

雙牙大戰先有

等到最後89分鐘先入

隻手即刻按住佢個頭
唔係下一步J都俾佢咬斷

卡雲尼反而愈老愈勁
蘇柒真係成個阿叔咁

咬J

邊到有得睇伊朗果場

聽 日阿根廷

So9忍唔到口 又忍唔到手

聽晚冰島屠殺小花隊

冇所謂啦，國家隊

旋轉360度飛身擒抓下體再抱頭落地轉身
咁高難度呢度值幾多分

忘我演出

角球咩

真係

Box to box defender

係啊係啊，賭仔度好晒邊可能輸錢啊

笑撚死 講到特登射中柱咁勁

有冇gif

幾廿年黎第一次入wc, 俾你講話無所謂

比蘇9咬到既話下場波 肯定帽子戲法

咁睇波真係有癮咩 入波又話假 唔入又話假 好波就收錢 唔好波屌你又話收錢

卡雲尼個射姿型能到

近年拎過咁多次非洲杯 但係要隔咁耐先入到世界杯 真係慘

一句講晒 邪不能勝正

搵埋d柒女黎講

2018世界盃tg交流group

睇波不賭波

卡雲尼今日算係咁啦 俾蘇九呃左幾球助攻

條女條裙好透

想屌...

又要打J

10年終極附加賽輸俾阿爾及利亞

屌，咁都打飛機

首入買godin

爽，執四十

派左彩未

埃及龍之後會唔會有大會睇中

執左2250

now

諗定跳樓定燒炭未啊傻閪賭狗

想奶條女對腳

屌你
講到好似有條線拉住個波撞柱咁

真

得喇得喇，輸到自殺未啊

卡雲尼跑完80幾分鐘仲可以控制得咁好就唔駛成鳩日失機啦

睇賭俠1999睇上腦

清豬好多牙

特登射失 唔係邊有絕殺

真心型

恭喜！買左咩

咬咬今場廢到喊

睇多幾場表現, 救卡雲尼嗰球

應該話80幾分鐘後至認真。

輸到要幫你全家執骨填數啊

navas當年都係咁樣入左真馬, 不過navas keep左好多場

On9你估佢拍左幾多次先做到

下場唔出
第3場又話都出左局唔好勉強啦
下屆先啦

認同 做得太明顯
蘇九個兩球都係特登寫中龍門 同唔起腳 太假

半場已經打快左啦但一樣咪又係咁鳩斷開哂
係埃及中後場防守集中低左啦明顯

仆街macro明明世界級球員，上到去變左配角咁

其實利物浦應該買埃及門將返嚟

d女爭住俾佢屌

驚撚咗成餐晚飯以為要咁就輸晒

梅德偉杰娃堂堂奧運銀牌，上到去呢啲講波節目咪又係會變到咁

成班波都未撚識睇就學人賭
祝你長輸長有

躝返去賭狗post 繼續講啦垃圾

會唔會變咗奧祖亞之流

冇！

冇得睇卡雲尼射箭慶祝

今年屯市要消費滿幾多

唔講以為有人賭波賭到發達

班賭仔on9到
利申：買左烏龜絕殺

連隊波點撚樣打 球員踢法係點都未撚識
真係抵9你死
有人買埃及大波 真係笑9死
Check下人地踢法分組賽失球就知啦

1 出街
2 遭殃電視台 5/5+

埃及好慘，踢得咁好，臨尾香

下屆世界盃真係唔洗睇, 冇美斯冇C朗冇牙蘇, 得返班講唔出名既靚仔

得啦你收皮啦
on9

代代都有新人既

自斷進攻，邊撚到好

真係嚇Q死，希望下場贏埋條2X1

新星都唔多見有大超班

做人連隻狗都惡唔過不如死撚左去啦
利申我都有買小小玩，不過見你話有心撞柱又叫人上網睇覺得好撚on9姐

踢埋D仆街全防波叫踢得好? 抵死就真, 得上屆伊朗一樣守到完場以為冇死 結果比美斯一腳KO

將廣

埃及真係差沙拿

明明成班賭仔歡呼先啱下話絕殺走盤個陣
烏龜好重飛喎

得MK馬

成班傻9
你自己on9好啦
咪撚阻住正常post

雙牙和波牙

又黎馬後炮專家

你講果3個都好似冇羅過世界盃冠軍 不值一提

蘇亞雷斯2017年廢到而家
First touch廢傳波廢過唔到人

「屌，明明信盤我度咗幾個鐘，計咗幾百條數，邊有可能輸錢架 假波，一定係假波 」

今場蘇9真係廢 毫無貢獻

viutv 個李紹南勁正，白滑肉地

篇潮文冇講錯佢

人地外媒一早分析哂啦 係你地賭得咁撚低質
賭唔撚緊要 唔好係到阻9住哂

走盤仲要驚足全場
成班講到絕殺為你班賭仔而設咁

賭錢輸撚到累屋企人都算，仲要喺度叫春

下場應該唔出沙拿
留力第3場

今場最佳球員高甸 有冇異議

成班on9戰術又唔識 不學無術
英文都唔識多2隻睇外媒
得d地盤阿叔先會咁
你on9唔撚緊要啦 死埋一二邊唔好阻住真係鐘意足球既人

Google reddit live soccer

有沙拿肯定差好遠，防守反擊肯定打得好好多，古柏防守真係好勁

0-1好難唔比入波 加上都踢得好

屌你老母琴日咪又係估你唔到
入5球咁撚多
你估撚到買左波膽發達啦
賭博就係你唔知先有得玩架啦
個波圓架
你唔撚俾 埃及 贏架
今場最後絕殺唔到咪又係和
屌你咪撚係馬後砲啦
乜撚野睇埃及就知唔會球大
見到烏拉圭打埃及唔撚俾烏圭10:0？

聽班賭狗嘅語氣，真係以為佢地平時計完數執到幾千萬咁

話你on9又真係嬲 唔好嬲啦
我都知你見識多既，上網睇左咁多罰球專家射汽水罐，你都講唔難，都真係唔難既佢真係射中柱，佢應該係罰球專家黎啦我估

買咗和

89分鐘

今場點和啊? 我原來仲諗住2-1 2-0